你有錢既定義

M記加大

食M記加大

俾你快過我

你地班有錢人

再加兩隻雞翼

有1 mol 錢

無甜品？你班窮撚

再要新地 加大

出現了

麥旋風啦，有錢都唔識洗

你又啱